1分鐘整Meme，3

直接係呢個網download素材：

加一兩句野就係一張Meme：

美術呢家野就好主觀，
有字有圖就係一張好Meme，
百花齊放先係真理。
順手post 埋上Twitter
加多句 hashtag，例如：
#standwithHk
#boycottchina
岩哂唔想打英文既你
完美插水落地100分咁做完鍵戰

推